我媽講： 點解TVB 全部播 示威者 既唔好

我無講過呢點

但我媽終於察覺到

TVB選擇性播放 一D都唔中立

最後媽見到 圍打黑警個幕

：點解唔播警察打人 點解只播示威者既唔好

：最衰都係政府，出警察就錯啦，入商場錯啦，走啦
之類

以後對佢好D啦

你係呢度講冇用，去港人港地 HKG報甚至同街坊講先有用！

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

CCTVB新聞中立到出晒面！
唉！所謂「民主」既香港，事實上.....

訂個now tv 新聞+電影娛樂組合，順便del 埋個83 台孝敬母親大人